黑警好明顯扮做唔到嘢 等解放軍出師有名

焦土又贏

得唔緊要 咁唔該解僱全體成員

我信。